五仁，你不如唔好叫五仁你索性叫狗糧啦

屌你老母人食㗎咩？？？

你食的

同你撐枱腳一齊食

咪拉人落水啦
教極都唔乖

你唔係人

KO

樓上唔好屈，五仁狗都唔食，所以樓主唔會食

樓豬咬開左一半張月餅圖就係證明

屌你咩.....

請你食

咁你係食定唔食呀

三口六面講清楚啦

你個閪名想點撚柒樣

唔答，我屌你

邊個再話樓主係狗我就唔放過佢

等我講句公道說話
五仁唔係狗糧
樓主係狗

點

我幫你都點我

連你都唔食，證明狗也不吃